我有一堆筆 有一枝是bomba的筆

bomba的筆 跑去那裡 bababababa